有無主機可以2player連線上網打？

最近電腦壞咗，平時同老婆一人一部連機打，而家得返一部
為咗打機洗幾千買部電腦又好唔抵（我地只打TF2）
但唔買又只可以我打/佢打，另一個人就得個睇字

成世仔未擁有過主機，想問下各位巴絲，PS, Xbox之類主機可唔可以做到我地一人一手制連線同街外打？細個去人屋企打PS3，我記得可以斬開個mon 2 player打。而家嗰啲得唔得？之前睇商場event有打World War Z，好似唔錯，有無得我左佢右，連出街同人打？

如果有，有無咩game介紹？

無人知

而家啲主機咁廢仲想分mon打
10 fps都唔知得唔得

認真答，冇

即係以前啲無雙呀，高達呀兩個人打同一隻mon已成歷史

認真
PS4有
Divinity: Original Sin II
Borderland 2
Don't Starve Together
Plants vs. Zombies: Garden Warfare 2
Rocket League
Gran Turismo
A Way Out

上面有小品，有賽車，有RPG，有FPS，有story game
應該實有啱你同你女朋友玩嘅

overcooked 2

local x2 + online x 1

但係冇得 local x2 + online x 2

fifa果d都好似得

PS4定Xbox?

唔該巴打
以上係可以local 2p定online 2p?

local split screen

Thx